屌奶星 賓周馬果種勁法真係唔講得笑

掛住入波我會屌柒佢

push

勁

射左